[齊章！woj又贏] 洛杉磯快艇圍威喂 及 出去行街 討論區 (1)

無論要轉會既你定一直支持大飛既你
請盡快入隊報名，好快截龍

支持

好快反cap啦

2035 見

湖人戰績已經輸咗幾年

無人知，猢剩係拎呢張圖打飛機

利申湖人死忠

你拎一張嚟睇睇

其實你唔係想入黎做大飛fans你入黎串串串做乜撚野姐？去番你個po或者公海打飛機啦

你入嚟post link先 撚有人冇啦啦睇你d post咩 on9仔 先撩者賤？

想知近7年湖人係季後賽贏咗幾多場？

我入黎你個撩你咩你cls架
你入黎人地屋企屌你撩你你洗唔洗check下個腦

Jm9 沖出黎？

真心中學開始支持快艇 果陣係baron加kaman 之後睇baron抽狀元 到cp3 再到而加nba大熱門
好彩果幾年cp過得開心 球員選項續快艇再放走 先比logo整到而加咁

我講我轉會又唔撚得？轉會叫做串你呀

得 龍門任你擺啫 我出返去先

cp3 jj bg jordan 其實果陣真係已經好好
始終教練戰術配合唔到變左樽頸位

而家唔同喇，成team pg kawhi 癲狗 harrell d防守都頂級，同doc打防守陣真係有機上到finals

lan啦垃圾

迷左艇差唔多10年
j 左咁多年嘅 sf 位matt barnes, dudley, granger, 土佬
變左有pg 同kawhi
好夢幻 但係其他人已經唔同曬

我覺得係上年打湧果兩場真係吸到星 證明到冇星都打得好 我其實上季已經對艇今季好有期望 有錢有戰力齊腳大城市 但都覺得只係會簽到一巨 加意份已經有機champ
係估唔到有兩巨 我覺得意份會係一個好好既副手 身型技術好 進攻手段多 打到五小既c 但用佢換到pg 都ok

支持
早d報到
架艇好快冇位

又淨係識對住歷史打飛機?

同路人 以前nba影相 通常都係最勁幾個影
記得艇係成team去影咁滯 因為成隊正選後備都出名 可惜冇化學作用
走左既blodsoe都已經防守一陣

算啦條柒頭話lan喎

算啦，意粉換pg好賺架喇仲俾人話打劫
反而trade左4-5個pick就真係要博未來喇

唔捨得Shai
希望Westbrook唔會阻住佢打起

如果PLAYOFF打湖又贏左
艇將會成為第一支全客場又贏SERIES既球隊

對到賽我諗盡破收視紀錄

shai唔痴線，做好role play角色其實做實用過pg搭wb

唔痴波

係都班猢狗啦

艇仔箭7換1之後就g持埋艇

話湖狗J歷史 想問下爛艇有咩歷史可言

癲狗 Grob PG Kawhi 豬8

後備再用2隻痴線仔

安達臣被waive
執番黎都ok喎

第二同第30有咩分別

快艇

請返kaman返黎訓教得唔得

迷艇唔耐lob city到而家
初初拆有啲sad但估唔到冇大星都踩住湖入playoff
而家有埋kawhi pg衝冠有望

上年先誇張，咁既role play陣打到入po，仲要打得到宇宙勇，今年原陣無咩變再加兩隻勁野，真係cls

係擔心呢兩個會唔會破壞原有體系
當然doc唔差既，幾差既更衣室佢都見過

上年係最估唔到 本身陣容其實唔差 都有季後賽級數 但交易完Tobias之後 覺得好似換緊籌碼搏下年 換番黎既人好似麻麻地
點知後備陣容同意份佬分擔到tobias果20分 我覺得贏勇果兩場好關鍵 係會吸到星黎LAC
通常組得兩巨 三巨 後備陣都唔會咁齊章 但我地後備陣有穩定輸出 係會令到星黎搏champ

仲有傷病 最怕有人傷

後備兩個癡線佬真係救咗艇好多次 其實值得份大啲嘅約

果兩個份約大d個陣就砌唔到架喇